波台煙友深夜跳水區

食緊煙既無 諗緊咩做緊咩？

🚬

度緊馬 香港一哩馬青黃不接好可惜🚬🤷‍♂️

巴基之星有望接到🚬

屙緊屎

🚬🐋